====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle est coupée de friches industrielles d ' usines automobiles et de minoteries qui , sur quatre kilomètres , formaient un couloir d ' activités le long d ' une ville tramée et vivante .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

